Plugin installieren

neues Projekt anlegen
 -> in Workspace
 -> außerhalb des Workspaces

Projekt importieren
Projekt löschen

neue ABS Datei / Module / Klasse / Interface
 -> dabei Linked Files
 -> ungültige Identifier
 
Contant Assist
  -> in Mainblock; hinter ./!; Felder in Klassen; Keywords; ...
Syntax Highlighting
Type Inference (inklusive highlighting)
Outline
 -> Sortieren
 -> Filtern
 -> Doppelklick auf Elemente
 
JumpToDeclaration

Outline im Project Explorer
 -> Doppelklick auf Elemente

Module Explorer
 -> Doppelklick
 -> Auf Modules Wizards aufrufen
 -> Closed Projects
 
Toolbar Buttons
ABS-Menü
RunConfigurations (auch die vorgeschlagenen/Shortcuts)
  -> Java Debug + mit UML; Maude (Output soll der richtige sein)
  -> neue anlegen
  -> funktionieren die alten

Debug-Perspective:

  - (Wenn möglich) alle Zustände erreichen (bei Tasks)
  - Wird die History richtig gespeichert?
  - Wird der StackFrame in der VariableView aktualisiert
  - Wenn das Programm beendet ist, werden alle Buttons deaktiviert?
  - Funktioniert das Line-Highlighting? (Current Instruction Pointer)

Interactive:
  - Resume
  - Stop (beliebige Selektion)
  - Single Step
  - Step N
  - Step Over
  - Run To Line
  - Save History (beliebige Selektion)
  - Schedule auswählen (beliebige Selektion)
  -> jeweils nur auf Task und StackFrame
  
  - Task darf nicht mehr stepbar sein wenn fertig/blocked/exception/...
  - Wird zum nächsten möglichen Task gesprungen?
  
Random:
  - Resume
  - Stop
  - Single Step
  - Step N
  - Step Over
  - Run To Line
  - Save History
  - Schedule auswählen
  -> auch mit beliebiger Selektion
  
  - Wird zum letzten gesteppten Task gesprungen?

  
VariableView:
  - Doppelklick auf StackFrame oder Objects öffnet VariableView mit ausgewähltem StackFrame/Object
    -> auch wenn die VaribleView geschlossen ist?
    -> auch über Menü
  - Sind die Objekte ausklappbar?
  - DebugView öffnen (über Menü) und schließen